# Daily 
Daily - Десктопный клиент lifedesc.

![screenshot](./2023-05-18.png)

### Особенности
Для наглядноссти можно вывести графики активности и сна за последние 30 дней.

![sleeptime](./sleeptime.png)
![activity](./activity.png)
### Детали реализации
В проекте используется PyQt6
Взаимодействие с lifedesc осуществляется через API.
Для журналирования используется библиотека loguru.

### Бинарный файл
С помощью Pyinstaller можно создать .exe файл для Windows: 
```
$ pyinstaller  -i logo.ico --noconsole main.py
```
можно добавить ключ ```-F```, тогда все скомпилиркется в один большой файл или ```-D``` - все библиотеки 
будут собраны в один каталог.
